港島區仲有邊度有機鋪？

想入錢打機

邊頭

香港仔大道唐樓下面有間，開左超過三十年，唔知係咪真係機鋪，申利未入過

太安樓

筲箕灣東大街

中環創聲

炮台山

留名，最鍾意打機